
QUESTIONS = [
	{
		question: "Najwybitniejszy fizyk/mat XX w.?",
		answers: ['Hilbert', 'Dirac', 'Ramanujan', 'Einstein', 'Feynaman']
	},
	{
		question: "Najmocniejsza karta w Coup",
		answers: ['Ambasador/10', 'Książe/Król', 'Hrabina/Dama', 'Kapitan/Walet', 'Asasyn/As']
	},
	{
		question: "Co odróżnia Kotowskich?",
		answers: ['Jedna nóżka bardziej', 'Ramka okularów', 'Pieprzyk koło pępka', 'Puszczalskość', 'Włosy']
	},
	{
		question: "Najlepszy język programowania",
		answers: ['Python', 'C++/C/C#', 'Haskell', 'Assembler', 'Javascript']
	},
	{
		question: "Eksperymentalne przewidywania OTW",
		answers: ['Precesja merkurego', 'Graw. efekt Dopplera', 'Star Trek', 'Depresja', 'Czarne Dziury']
	},
	{
		question: "Czym się kończy doktorat",
		answers: ['Wykluczeniem', 'Literą T', 'Depresja/postdoc', 'Rozprawą', 'Nie kończy się']
	},
	{
		question: "Najlepsza flaszka",
		answers: ['Grocha', 'Zeoddwww...', 'Pełna', 'No tamta', 'Ecole42']
	},
	{
		question: "Najlepsza gra multiplayer",
		answers: ['Liero', 'CS', 'Starcraft', 'Zatacka', 'LoL']
	},
	{
		question: "Co panuje w kuchni?",
		answers: ['Syf/burdel', 'Muchy', 'Upadek obyczajów', 'Banany', 'Kalmar i Jaszczur']
	},
	{
		question: "Ulubiony wyraz ciągu Fibonacci",
		answers: ['Ostatni', '1', '1', '21', 'Dowolny poprawny']
	},
	{
		question: "Najciekawsza planszówka",
		answers: ['Smallworld', 'Dixit', 'Sabotażysta', 'Chińczyk', 'Szachy']
	},
	{
		question: "Czy to zdanie jest fałszywe?",
		answers: ['NaN', 'Tak', 'Nie', 'A czemu pytasz?', 'Eeeeee...']
	},
	{
		question: "Czego dowiódł Goedel",
		answers: ['Twierdzenia', 'Sprzeczność Konstytucji USA', 'Istnienie Boga', 'Konieczność jedzenia', 'Twierdzenie Goedla']
	},
	{
		question: "Najlepszy algorytm sortujący",
		answers: ['Bubble sort', 'Quick sort', 'Merge sort', 'Heap sort', 'sort()']
	},
	{
		question: "Najlepsza jednostka w SC",
		answers: ['Battlecruiser', 'Siege tank', 'Carrier', 'Zergling', 'Dronka']
	},
	{
		question: "Jak nazywałby się trzeci Kotowski",
		answers: ['Mojżesz', 'Maurycy', 'Migdał', 'Mateusz', 'Marek']
	},
	{
		question: "Czego brakowało na śniadaniu?",
		answers: ['Ludzi', 'Snu', 'Chleba i igrzysk', 'Dobrej kawy', 'Senzu']
	},
	{
		question: "Najlepsze na WWW",
		answers: ['Beka', 'Nerdowszczyzna', 'Alkohol', 'Krówki', 'Paintball']
	},
	{
		question: "Krępujące pojęcie matematyczne",
		answers: ['Homo*', 'Jądro', 'Tw. o 3 ciągach', 'WTF', 'Dwustosunek']
	},
	{
		question: "Najlepsza maskotka WWW",
		answers: ['Android', 'Mateusz Sieniawski', 'Mały głód', 'Buu', 'Mucha']
	},
	{
		question: "Klasa gimnazjum M. Sieniawskiego",
		answers: ['4', '1', '2', '3', 'A kto to?']
	},
	{
		question: "Ile przetrwa ZUS?",
		answers: ['Do roku', '1-10', '10-50', 'Wieczność', 'Już go nie ma']
	},
	{
		question: "Ksywy prowadzących",
		answers: ['Crawfy', 'Kalmar', 'Mkow/Redford', 'Pathes', 'Dżony']
	},
	{
		question: "Ile końców ma Twix?",
		answers: ['4', '2', '0', 'Za mało', 'Za dużo']
	},
	{
		question: "Kapitan ze Star Treka",
		answers: ['Picard', 'Kirk', 'Spock', 'Sisko', 'Uhura']
	},
	{
		question: "Na ilu WWW był Maciek Kolanowski?",
		answers: ['3', '11', '4', '1', 'Kto to?']
	},
	{
		question: "Zainteresowania Grocha",
		answers: ['Ludobójstwo', 'Fotografia', 'Historia', 'Ekonomia', 'Portale randkowe']
	},
	{
		question: "Najlepsza dystrybucja Linuxa",
		answers: ['Gentoo', 'Mint', 'Ubuntu', 'Arch', 'Chakra']
	},
	{
		question: "Ulubiona postać z Dragon Ball",
		answers: ['Son Goku', 'Vegeta', 'Babidi', 'Nie wiem', 'Son Gohan']
	},
	{
		question: "Hasło do WiFi",
		answers: ['warsztatywww', '1123581321', 'nic nie zepsulem', 'samzgadnij', 'admin']
	},
	{
		question: "Najlepsza broń w Liero",
		answers: ['Larpa', 'Spikeballs', 'Super shotgun', 'Green ball', 'Big Nuke']
	},
	{
		question: "Najlepsza płyta Metallici",
		answers: ['Kill \'em all', 'Master of puppets', 'Ride the lightning', 'St. Anger', 'Load']
	},
	{
		question: "Więcej niż jedno równanie",
		answers: ['Układ', 'Maxwella', 'Owca/Lama', 'Eulera-Lagrange\'a', 'Syf/krzaczki']
	},
	{
		question: "Co robimy po maturze?",
		answers: ['Idziemy na kremówki', 'Jedziemy na WWW', 'Startup/Firma', 'Pijemy', 'Idziemy na studia']
	},
	{
		question: "Najbardziej sferyczny owoc",
		answers: ['Pomarańcza', 'Melon', 'Arbuz', 'Jagoda', 'Pomidor']
	}	
];

